狗屋出曬狗，咁狗屋仲有冇狗？

狗屋洗唔洗清潔一下

全港１８區狗屋清潔

咪玩啦

順便搶軍火啦

有啲垃圾pc仔

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

文員ＰＣ狗

聲東擊西 吹大雞 誘敵 精銳偷爆🤔

唔係冇得諗既

但係要一擊制勝 成棟野燒撚左

小裝修爆下玻璃 成本太大 收穫太低

有咩錯覺令你覺得前線班散仔唔係垃圾？

其實都係垃圾condom黎
只不過呢幾個月林奠柒娥有求於佢地
所以佢地先至自我感覺良好